疑似福建幫係灣仔萬寧門口

推

大陸樣就福建幫

萬寧？

屈臣氏
佢地古古怪怪

Push

全部傻閪様喎

尖沙咀紅磡火車站都有佢哋仲要着黑衫

樓豬唔係散播白色恐怖
佢純粹係on9啫

我住灣仔住左好多年，日日都有依種大陸人係街，不是福建國既人